whatsapp 回覆 font colour 問題

想問下WhatsApp 問題
我用緊android機，大部份運作都正常
但係reply message時，入面的字體顏色轉左做白色，想請問點樣轉返黑色字體

<font color="black"> text message O:-)</font>

請問喺邊度轉？